到底著呢種穿窿褲既人係咩心態？

仲衰過乞衣

唔撚識分象腿同美腿?

連你自己老母都唔撚識認? 我都知你老母嗰對就係象腿

你唔著行出街都冇人影你喇

好撚柒。

肥屍都唔block，真係抵屌

唔怪得我睇唔明發生乜事

夏天，為大地帶來美腿

駁唔到就話人柒, 真係傻閪

怕熱

所以話龍珠永遠帶動潮流係冇撚錯

肥絲對腳咪象腿囉
不過唔洗屌我
我block左你

想奶

agger 條友細蚊仔駁咀咁仲以為自己好撚柒串

筷子腳
不過青頭應該會覺得好索